突發! BBC : 拜登成功當選總統

屌。。。

拜登做撚左啦，唉

Bbc就收皮啦

還我 trump trump ar

仲要法律程序嘅 食多陣花生先啦

284票當選啦

自己睇下依家點票點成點先啦，兒登仲喺度圍爐

BBC

一齊黎睇下BBC既所謂Fact Check點樣挑戰人類智商下限

其實我成日都想知 叫兒登咁點解仲要係咁上黎
我係真心唔明

佢話係就係都on9

因為第二度可以揀。去邊？鄉土？

284
點唔係法

可以移民了

侵真係輸左
無計
中美要變FD了..

高人一等

國會話係先係
依加仲未上法庭架

點解有啲兒登仔死都唔肯信？

還我浸

PA係咪call咗？

好大打擊

睇咗成日，點解最後會咁。。。

輸左

我好唔開心啊屌

284票

多熱狗

叫bet365派彩啦dllm

屌你老母

我係咪要被入集中營啦唉啦?

頂住阿

未正式call, 全部媒體都係projected, 不過不遠了

唔知bet365敢唔敢派

yeah

留名等睇D選舉人票倒戈投侵, 咁就好睇了

我要被中國人啦唉

開善堂牙

我係咪發緊夢炸

真不要臉

我燈必勝

法律上未係，只係傳媒自己講。

鬼佬(普通話): 啊，我是中國人額，幹！

連燈仔燈到贏

可以去地府謝票了

拜登成功黃袍加身

贏咗姐 未做

除咗愛侵力應該無乜邊個未知

我真係好撚鐘意香港架

好嬲好嬲

係

我今晚瞓唔到覺啦

Fox news 都話China Biden 赢……

有法律程序仲未可以講實
到底幾相信選擇會公平公正 Biden sure win is 100% legal act

完全冇感覺
重點已經唔係呢樣

唔上點搵錢

我接受唔到啊

無swing state敢call 就直接傳媒call 睇古裝片睇得多呢d係咪叫政變

召喚面神

中國大勝

聽日狗聯會開唔開？
想報班學普通話去阿美利堅省做人上人

重點已經唔係輸

係唔係要再講2012年個4個字
「禮樂崩壞」

點解要呢啲就燈唔到

燒山太強，面神都係唔夠火喉

連登燈力強大
手足

弱智迷信傻燈仔日等夜燈燈左啲乜撚嘢出嚟

BBC 話係就係，依家邊個係話事人

生無可戀

笑到

垃圾連登

FOX都更新左了

呢個post真係pr五毛群魔亂舞集中地

290票

呢幾日都有心理準備預咗會報拜登贏㗎啦
啲票咁鬼幾十萬咁上唔贏就有鬼
等睇爆料仲好

股票就燈死曬

好似要等國會

where

FC未

bbc

中国美利堅省

立場都出咗新聞喇

其實廢登執政後個開局都唔好
民主黨國會輸到咁
唔明班小粉紅有冇留意今次都有選國會？

佢地都係QUOTE外媒

洗唔洗幫你諗撚埋去邊到

BBC
FOX NEWS
CCTVB
NOW

時間夾到咁準

突發！川普律師團即將召開重大記者會

玩黃袍加身
登：唔係我想做，係你地叫我咋，～咁我順你地意啦

中华人民共和国
广东省
大湾区深圳市
福田区
美利坚街道办

街道办党委书记：乔·拜登

唔叫兒登點做人上人啊

國際線正式收皮 中共全勝 香港人全輸 準備迎接最撚黑暗 但沒有黎明
反送中就係香港人最後的咆哮

其實未必係壞事
因為trump令美國較分裂

笑撚死

支共統治宇宙

講黎想你地唔開心

澳洲sportsbet 拜登星期五一早派左

early settle

得返愛侵力唔認輸

之前Biden 賠率高領先緊
仲有傻鳩問唔通bet365 送錢

芝麻再度勃起
777 12條BAN友特赦
無美帝照, 英國又彈入返EU, 一入返EU, BNO又已經擺哂上台無得英國佬唔又玩過修國籍法, 或者EU玩單方修EU公民法, 一係就BC+EU公民, 一係就not BC but EU公民, 一係就BC not EU公民

傻西媒體

唔理啲選票有問題, 咩都未解決, 就夾硬出嚟話拜登嬴咗

美國人做咗奴隸咪唔會分裂囉 到時都冇能力分裂

我登嬴咗!

你估毒果呀？尾國 d media 唔會亂嚟

侵

cctoy不願面對。

奶共媒體都好信
同睇大公報有乜分別

愛侵力

左膠可唔可以答下點解呢個就唔洗Face check

點都未點完

pa call左未？

無限票咁印
你搵隻狗選都蠃啦

一齊回報 fake news

等睇拜登個老人痴呆係ｄ國際會議上面問人自己係邊個